痴撚線 東將西望等到公屋嗰啲全部都有鄉音

屌你老母 150隻住撚晒香港啲公屋 有個仲話等咁耐對佢好唔公平 食撚屎 依加香港人真係富貴繁榮 啲公共房屋都唔稀罕 送晒比大陸人住

agger

我寧願有鄉音好過講都唔肯講

琴日新聞話公屋六成住戶領取綜援
可想而知單位極大部分配晒俾d新移民 仆街政府

傻撚左?

D100話香港團聚同拿綜援係基本人權

你投票唔係選擇焦土仲有咩好埋怨

有乜撚嘢分別

落地獄啦
做香港人做到咁折墮

好想新移民全部死於非命 聖誕老人今年就俾依個禮物我好冇

李嘉誠都有鄉音 咁佢係咪香港人
要屌就屌小學生香港出世但講蝗語個班啦，最仆街就係佢地同父母

收返要條友排過 覺得房屋處做得好好
好明顯假結婚la

屌你老母上唔到樓係抵撚你死

仲有班連登屌香港人要交番d公屋出黎

你英文有鄉音外國人有冇屌柒你

我唔會為左搶人地資源去搞到自己有口音

啟晴去左次發現無一個係講得正，小學生直頭普通話同朋有講野

排多7年

自己諗下有鄉音定係滿口蝗語邊個好啲啦

好多香港人要俾班十零歲嘅連登仔剔除香港人資格

同 "中共比民主你同無民主比"
或者 "中共831落閘比你普選同無普選" 呢2句無分別

邏輯都錯啦

冇咁臭嘅屎
要講就講貢獻, 有貢獻who care蝻定蝗定本土

ON9 +X哥同宜家班支那蝗比?
97後落黎個班有鄉音又好,淨講支那話又好,一撚樣係支那蝗.
班友落黎扮窮撚拎綜援拎公屋,係支那有錢分又有租收

我純粹唔明鄉音有咩問題
唔洗打晒稻草人又剩

原居民都有鄉音啦

我問你地知又點
解決到問題嗎？